7.21傷者名單無何桂藍 卻有目擊事件嚇到「肚痛」者

法官葉佐文發現，文件上所有受傷證人均被「開名」，查問下控方確認除其中一人，其餘傷者未有要求匿名處理或使用屏風作供。而昨日認罪兩人的案情雖然牽涉西鐵站內事件，但事件中的傷者名單未包括在站內直播時遇襲的記者何桂藍，反而其中一名「傷者」是因目擊事件後肚痛，而非直接受襲。

7.21事件多人遭白衣人暴打，包括網媒記者直播被人揮棍毆至墮地，亦有下班廚師被打至背部滿佈藤條痕。昨日認罪兩人林觀良及林啟明的案情，牽涉當晚港鐵元朗站內事件，庭上透露11名傷者中，有一人只是目擊施暴情況後「嚇到肚痛」，不是直接捱打，其餘10人有遇襲。據知11名傷者名單不包括何桂藍。辯方據控方提供的傷勢簡表，稱該10人並無骨折，與庭上讀出案情不符。由於控方撰寫案情時未有參照醫療報告，究竟傷者有否骨折仍有待釐清。

控方預計審訊傳召24名證人，包括15名市民及9名警察，市民大部份為受害人。至於據稱唯一要求匿名及在屏風後作供的受傷證人，案發年半後主控昨天仍指「仲等緊同佢錄口供」，辯方即時叫了一聲「吓」。法官最後下令控方補交有關各位證人需否匿名的書面口供。

八名被告原先各有面對串謀蓄意傷人控罪，控方昨將涉及其中七人的兩罪改為蓄意傷人，刪減串謀元素。法官葉佐文問為何如此修改，主控官周天行表示因有證人能說出某項特定控罪的情況導致其受傷。

估唔到膠化件事都可以官方去做

案發年半後主控昨天仍指「仲等緊同佢錄口供」

唔知俾乜反應好

老老實實 intern都無咁柒

咁樣攪落去肯定behind schedule

控方預計審訊傳召24名證人，包括15名市民9名警甴？？關啲狗咩事？？？

可能係嗰晚嗰個警區in charge
或者係事後先出現嗰班

哦，仲聲大大兇市民，話唔需要既可以收隊果條指揮軍下化

有份策劃點會積極查

成件案比人既感覺就係唔想告
仲話無勾結真係搵鬼信

會唔會傳召李漢民
想知佢學識睇錶未

明顯控方唔止放軟手腳
係想程序出錯等法院判放人

控方昨將涉及其中七人的兩罪改為蓄意傷人 點解唔告暴動罪

笑話部根本放軟手腳

推

想程序出錯

好簡單姐 班狗尻up 疑點利益就可以比白衣暴徒走

dllm

好似笑話咁sosad

呢啲新聞出晒，全世界都睇到仲可以咁，香港司法已經由2019宣布死亡

就算聽日法庭宣布所有721唔再審， 所有被告無罪釋放， 都唔覺得驚訝。

又可以做啲乜嘢？

全部都冇意思了
連呢d垃圾都保，隻手遮天

繼續改寫歷史

根本就係想玩程序出錯告唔入

推手

有乜理由班黑社會係公眾地方搞事搞到警察都唔理但係冇殃及無辜
黨叫黑社會搞既依單嘢香港人仲歷歷在目

黑社會破壞法制 破壞社會安寧 點解冇人講

同意

警黑合作

Push

主謀告返自己係有難度

想笑撚死我咩

都幾期待如果最後吿唔入會點

完全攤慢板，顯現出「超乎專業」嘅情操⋯ 不知所謂

仲話立辱警罪，拉灑你哋呢班自己羞辱自己嘅垃圾先啦

膠化個撿控然後用程序失誤打甩

個官有冇可能話佢妨礙司法公正

好明顯控方係有幾hea得幾hea
比班白衣人用程序出錯疑點利益歸於被告打甩哂

巴打岩岩放監？

可以，但邊個告？

暴動罪告左啦
不過另一條罪改左姐

但睇落都9成會放生
如果告得入，實入埋黑衫傷者
告唔入對傷者可能易打甩

雖然5:0個d擺明手都無還齋比人打都告

但衰d講句依家控方當佢地成場係5050既暴動
咁白衫打甩左，成場就談唔上係暴動，咁黑衫打甩既機會都好高
白衫入到罪都係攞幾條友出黎替死，咁寧願黑衫無罪釋放

之後對黑衫就會唔hea
又死都唔比肥佬黎保釋，完全架空哂普通法，呢條友真係邪惡到

分開兩個庭審
宜家唔係玩證據不足
係玩程序出錯
一個庭錯唔代表個個庭錯

好明顯都係證據不足
何桂藍都無搵 咪即係唔比證據證明唔到有人受傷

btw最好唔好搵 搵左何桂藍＝實告埋佢

白衫人入唔入到罪都唔係concern啦
100個先告幾個，入到罪既都隨時收左安家
原告變被告既人要無罪先係concern

落去睇場便衣狗
港台發現果幾隻掛

控辯雙方互扯貓尾做大龍鳳，好睇

傻啦

噚日都講咗結果會係點啦！

冇何桂藍係因為拉唔到西瓜佬

唔好慣

自己查自己

包唔包最早出現軍裝兩件。。

去證明佢地當晚無在現場，同埋在狗鐵控制室裡面蛇王乜都睇唔到

狗：到案發現場唔時唔見有上述白衣人襲擊事件發生

誠實可靠的證人 etc.

控方證人係用黎入罪
但呢次就難講～

push

仲有背部被鞭到花哂果個位廚師呢？

柳爺呢？

仲有呢單都好撚好野
法官問：「姐係呢個人不斷受傷？5號、7號又受傷？」質問控方「醫療報告寫乜嘢？」，控方表示「要睇返報告」，遭法官直斥「年幾都唔睇，而家睇？」控方表示兩份報告都是關於受害人原來的肚痛和內科病，與 721 事件無關。
寫埋M痛呀笨柒

告抗爭者個時都會拉埋其他人（拉唔到）既行為～

呢d受害人都唔知係咪真係傷者

雖然暴動罪影到你有行為就入得

要計既 全港幾百萬人一齊受害啦CLS
睇住LIVE 喊到收唔到聲

Hea到嚇到我肚痛

吓。。。？

許，朱，慢倒肥料都令大口狗受驚
咁依家班白衫令幾多香港人受驚？

掛住強行囚禁肥佬黎
無時間搞721

根本單野係黑歴史，你知我知單眼佬都知，狗方唔可能正式咁去做

唔好慣又可以點

全程直播有晒片

CLS........迫隻狗識睇錶

邊係冇時間，根本就唔想搞
連高官都想改寫歷史做雙方打鬥
你畀佢足一年佢，咩案都唔使搞
淨係理721都唔會做足
而家擺明想鳩做，之後舉證不足放人
兩個認罪做替死鬼了事
再睇吓大眾反應，冇咩嘢就告埋受害市民
成功告入一，兩個，最後改寫歷史成功

唔告非法集結？唔告暴動？
不如告佢地違例泊車算啦
反正你班狗都係想做戲夜放生

淨係721 831
香港所有人無論咩政治取態
都知係黑狗衰，放縱支持黑社會打殺市民
喂唔撚係打幾拳掂下
係打到成頭血
冇張概係幾個白衫累社會追打馬尾男士，佢已經成頂血
柳俊江都一樣咁傷

直接放哂佢算數啦
大龍鳳都唔駛做
香港日曆 Del 埋7月21號

最後入10個黑衫
2個白衫

有告暴動

提一提，大家唔好畀佢哋誤導到
白衫鄉黑打人時，根本冇所謂「黑衣人」
當然當中唔排除有去完遊行返屋企嘅元朗人
但亦都有好多真係放工，出完街嘅元朗人

根本任佢up

從來都係白衫成百個襲擊打幾十個雜衫平民

港共好鍾意分開示威者(黑衫人)同市民
講到好似係兩個身份咁，但明明示威者都係市民
就係因為市民對政權有不滿先會去示威

何況個日有場紙
和平遊行完番屋企要比人打、

根本想玩行政出錯連二個白衫人都放生。

屌你老母，等人民自已行私刑把啦

控方鳩做搏告唔入